真係好掛住Restaurant City

得閒冇野做就設計靚餐廳搵食材
有野做就放係度掛機
仲可以逼我個friend去洗廁所

真係好掛住依隻game

之後就算有類似嘅game 都覺得冇restaurant city咁好玩

個名咁熟嘅？fb game？

00後？

真
夢幻西餐廳果d全部比唔上

點解會覺得我係00後？

Down返黎玩囉

邊到仲有 而且facebook restaurant city可以問朋友攞食材

down黎玩即係玩單機

btw EA 屌你老母

玩I LOVE PASTA囉

我都覺係fb神作 好似有外掛改野